澳洲留學生討論區4

嚟緊想去澳洲讀書
有咩心得

澳洲留學生討論區 3

lm

Unsw flying 聽講好難畢業

話說有無人去睇Eminem演唱會

有冇2月monash peninsula 嘅朋友

啱啱嚟到冇朋友點識新朋友 ？

有冇unsw tg？

perth撚留名

unsw撚留名

喺 Tasmania 讀左三年 year 12 啱啱完
嚟緊會去IES college 讀半年foundation 接上去 UQ （如無意外)
想睇下有無同道中人

啱啱完左 years 12 . 唔係讀左三年year 12

咁呢個一定喇 但建議你去私人flying school報course學唔好入u讀aviation

係啊year1入嚟可能有60至80人讀flying 但年年year 3grad大概得返10個 宜家仲要有mid year entry變相多咗人爭

可唔可以講下點解

上面有講少少

求ADL tg gp

Perth

我老母之前差d想跟埋嚟🤦‍♂️比我撳住咗...
依家又話想過嚟...

初初到埗個個星期呢？ 我媽問使唔使同我去，搞銀行電話個啲

初初都冇話要嚟，但喺哩排facetime嘅時候話我瘦咗，依家成日都話想過嚟...
銀行電話哩d佢俾我自己搞

點解唔俾佢去呀 人在遠方會掛嘛 我驚如果佢跟住黎我會唔捨得佢返hk
呢啲瑣碎野大約幾多日settle哂？

其實我都驚會唔捨得，但喺冇屋企人喺度感覺會自由d...

銀行通常喺你開完ac，一個星期之內會寄張卡俾你。 但係我嗰張兩個星期先至收到
電話卡可以去超市買

Ching過咗嚟幾耐？喺邊度讀？

頭2日就咩都可以搞好哂啦

係銀行戶口果度係香港開完仲要去分行搞果度耐D

我未去呀，二月先到Brisbane, 準備買機票所以睇下呀媽會唔會一齊去

要係香港開左先？

點解揀brisbane 呢ching

我喺過到嚟先開

可以係香港開左先,到時再去分行activate
你都可以去到先開

thx巴打 問一問agent先

鍾意呢到

thx巴打

Unsw 好多科都難畢業架囉

係 好少人

flying 跟唔到進度就俾人逼讀avi management。
其他科就睇你讀咩, 其實有溫書要pass唔難。

呢個地方好悶⋯

都ok既，對於我呢啲毒毒地既人夠架喇

+1 adl

啱啊 根本同其他科無得比 係難好多

ADL

想問係澳洲讀緊書嘅你地 嗰度讀書會唔會好chur? 見你地話defer rate好高 有D驚

都係嗰句
睇你讀咩啦
我就覺得係易入難出嘅

點都易過香港al ce asso

同求

undergraduate易過 ce Al asso ?

在Perth學砌磚搏PR

會唔會係咁
我就係讀A Level嘅人...
香港undergrad Year 1都仲係讀緊A Level野
澳洲Year 1 已經讀緊香港Year 2嘅野
咁當然你讀非八大係簡單啲嘅
但係八大你冇返咁上下入去讀讀到你死都未畢到業呀

總之你只要keep住日日清佢教啲野其實就無問題

有冇巴打下年係rmit 讀？

應該係咁講，想追高分係易D
香港D人太努力

咁都唔係呀
係香港hea讀下都可以好高分
係澳洲唔係話努力就可以高分

我反而係澳洲讀高分好多
可能全部都係唔洗拉curve(我果間)

Uts垃圾留名

讀咩？

Chur條毛咩，我冇溫書去考試都合格

biomed

你勁

可能少group work多lab report
我比較岩自己一個人做野多

我讀science都chur到爆

呢度D yr 1 chem phy送分咁(讀得2科)
佢出D題基本上係AL送分題
讀咩science

Chemistry
Year 1 phy Chem bio math 係送分㗎
Year 2就扑咗係度

我year2讀biochem,haematology同histology果D
係histology比較難
可能你o chem難

同埋我啲science elective揀哂啲咩anatomy pharmacology
讀死我

係香港asso讀過pharmacology好多野背
你地考試係唔係都係MC多

邊間既biomed呀

係呀
Anatomy先係最甘嗰科

垃圾uts

讀science真係好辛苦
讀到想跳樓
利申:UQ

完全同感
利申: Unimelb

我仲要數學系，岩岩完sem已經覺得fail硬。頭兩年冇fail過,個program讀3年。

啱呀我考完都覺得會fail
Year 1讀咗幾個數學course都讀到要死

Uts

有冇人下年考GAMSAT

識人考左個9月gamsat,不過fail左
佢呢次係second time,仲話好多人都唔得

唔係啊香港讀完bachelor 過去

繼續尋找unimelb既朋友仔 好緊張

合格都仲好意思講出來？
無溫書有 H1就話姐
都不明點解合格都可以咁 proud of yourself

你將 uts嘅標準 等同 usyd unimelb個幾間
anyway 識好多讀 biomedicine嘅人讀到想死
uts 好像 commerce好少少？

可能take 左啲唱歌結他course 咁冇野好講

真心易入難出
尤其係啲專業同埋多人讀嘅科例如工程會計金融法律電腦同埋其他醫療科

好明顯假膠

更何況非八大都唔一定簡單
八大都唔一定難
阿德萊德大學同西澳大學普遍係容易
而mq uts 有好多科都啲考試都好難下

啲鬼佬唔使好努力都好高分同你講

你邊一科邊一間？

其實都要睇邊一間嘅
雖然話就話澳洲普遍呢一啲科好撚勁

你邊一科？

你響uts唔係讀護士會計金融工程法律電腦嗰啲就算吧啦
嗰啲就真係難同埋難攞高分啦

好多學生都fail 㗎啦你唔肥係你好彩

我讀會計合格已經好開心

工程會計金融電腦護士課程出名
冷門小小嘅例如電影動畫嘅CG課程超級出名
阿凡達同埋好多荷里活科幻電影uts都有份參與

仲有法律都唔錯

我都知好多fail，但成日覺得唔會係自己
冇記錯巴打係唔係unsw dse 2X分果個？

係

有興趣

已買 Sydney睇

How much

1月去melb jj lm

開心係無問題
但佢係合格都可以 proud of himself

點解係一月
二月底先開學

foundation一月尾開學
會早兩星期過sydney tasmania玩

我買左$21x Aud 中間企位黎
不過照計依家應該剩返少量飛 仲要好後

有冇人下年係rmit 讀

Push

可以話你知好撚難 讀到想死

利申 Uq biomed hons等grad

Hon

next year monash master

feb usyd master

有冇人下年係unimelb讀

想問下unsw既Kensington College同Fig Tree Hall邊個會好啲？有咩唔同？

正正係讀NURSING

讀NURSING要H1黎做咩?
拎H1醫院大機會D請咩?

下年year 3算唔算

都得既 絲打讀咩

Chemistry

多多指教 我黎緊好似都係得兩年係parkville campus上堂

你讀咩？

DVM

咁係你多多指教就真

人生路不熟

哈哈有野問嘅話可以add我tg喎
話哂都叫讀咗兩年

Nursing 都唔算話好難啦個收返要求咁低

biomed 真係難讀得黎畢業又無用嗰下攞命。不過有溫書其實 ok.
利申：med sci grad

睇過uq biomed course list,之前讀過stat1201

下年 unsw commerce yr1 冇商科底但自問肯學肯溫書會唔會死

Uts相比usyd係實習為主，所以我讀得幾輕鬆，而且我鐘意讀就唔覺難，講真，收人唔難，問題係到左實習果陣，有幾多人頂得順

TAFE？唔係CITIZENS 報到？

唔會 好多人都係咁 因為 unsw 承認高考

真係9成係大陸人？其他Asian 多唔多

Malaysia Singapore Indonesia都有
但比例上可能係 70%內地人
剩低係其他 Asian

我覺得多過70%

local多過fob啦 認真少少讀credit wam其實唔難

今日收到unsw new college住宿嘅offer 有冇巴絲對嗰度有咩認識 會唔會有伏

同問 但係fig tree hall

無得飲酒

Unsw business 20% hkese, 25%支那人，35%local,
, 15% other Asian

巴打可唔可以留個tg 想問少少野

見到上個post有討論車牌問題
如果喺香港考完車牌 要有牌幾年先拎得國際車牌 咁喺澳洲點揸
無研究 求教

1201好易
final可以帶張cheat sheet入去

香港考完之後 甩P之後就可以申請國際牌
考到之後就算P牌照可以喺澳洲揸 但唔可以用電話導航app嗰d
喺澳洲其實揸就同香港差唔多嘅 係呢邊有d人冇乜點train就拎到牌同揸得狼死d咁囉

USYD留名

澳洲大學易入難出 要比心機 fail一科au$3000+ 就真係吾知點同倆老交代
利申: 係melb已grad 過咗去8年

其實有冇話Sydney一年洗費大概幾多

有無下年peninsula jj

有冇悉尼巴絲可以解答下
本身有澳洲 L 牌 而家係香港考左P
如果返澳洲比返個L牌政府可唔可以用香港牌揸車

有冇unimelb 嘅巴絲打

岩岩收到offer係mel u讀master
之前係brisbane讀完bachelor
未去過melbourne 有咩要留意
有咩地方去 同埋住邊度比較平 ??

Hi

住City要平就要住student housing嗰啲㗎啦
有咩地方去？應該忙到唔會有時間去

budget係below 250
之前係幾個friend一齊住 好平
而家又變番一條友 硬食貴租
其實都唔一定要city嘅

hi

巴打讀咩？

讀master edu psy

Sci

Year 1?

Yup

你都係sci?

係呀
Year 3老鬼

咩major

Oic btw 巴打係住hall定係租apartment

租apartment呀 勁貴

有冇巴打下年係usyd 讀？

唔得 已經唔承認

好掙扎
諗緊讀veterinary sci 定physio好
2科好似係澳洲既人工都差唔多
但返香港做就似乎獸醫人工比較高？

因為未諗定畢業後留低定返香港
有冇巴打讀緊
會清楚就業前景
2科都有興趣同埋應該入到

可能下年轉校黎UNSW 讀yr1

巴打咩科？

Hi aviation (flying)

Flying好貴

係啊下年year 2了 最貴嗰一年
你都加油 準備好寫essay 喇

想問下宜家仲有無人係讀MQ?

出年二月UQ讀master 有無Gatton campus嘅巴絲

Unsw jj are every where !
No need that group

UTS undergrad係點就唔清楚, master就唔算難, 不過佢要你花好多時間去自己搵料自己搵野學, 上堂係講大綱比你然後落堂自己搵料, 隨時搵料時間仲比上堂多幾倍

考試方面, 其實我覺得易, 你肯溫同有認真讀過一定答到

利申: UTS engine master grad

Hi 想知Melbourne 大學費幾錢

vet嘅話學費貴 喺澳洲人工唔高 但係好似易啲留喺澳洲 同埋澳洲rural area vet缺人 但係就醫馬羊牛同wildlife 多 如果淨係對貓狗小動物有興趣 香港人工會高唔少

睇下你讀咩
Science大概係AUD$43,000一年
Arts 就平少少大概AUD$40,000啦

Master 係容易過undergrad

你本身邊度undergrad?

我城

City eng 難定係要uts 難

可能我覺得係要求唔同, 以前讀shitty, 其實d老細都講到白晒考乜同讀乜, 都唔洗自己太花時間去搵其他野讀

不過上咗master後, 除咗d老細要你自己搵嘅料外, 反而會自己去搵多少少唔同野去學, 可能本身自己management底唔好(我undergrad係IT9), 而我科傾向係management方面, 加埋自己本身對mgt又幾有興趣, 所以都唔覺得太辛苦

利申: C04275

其實兩邊都唔覺太難, 不過的shitty時爛咗GPA, 可能當年都冇太花心機去讀

相反入到UTS就爆到上3點幾(大部份丁, 有科揩丁), 唔係比條仆街其中3科比個credit我, 我應該可以3.5+

我仲以為你係讀純engine嗰啲例如civilengineer ,computer science等等
嗰啲聽講真係難

如果我係讀Management嗰啲major 科嘅話我都爆到around gpa 3
可惜嘅係我讀會計

利申：unsw jj

唔啦, 本身IT9出路已經窄, 再讀到咁專會更加難升
不過因為呃grade原因, 有d elective我揀返IT科去讀, 果D就係同返pure engine一齊讀, 可能本身我都做咗幾年野, 個底會比其他學生實少少, 都唔覺得太難

仆佢個街我係比科會計搞到我爛grade lor, 讀L到嘔泡但完全冇結果

加油
Uts 係一間越嚟越好嘅學校

仲加乜鬼野油, 畢咗業N年返咗香港做野啦......

會計真係難
我warm 都係得五十幾
疊埋心水入Big Four算

佢老味會計d數同我認知嘅數(engine數)係完全唔撚同認知嘅, 結果臨尾焗住硬爆入腦去考

不過, 各位澳洲努力緊嘅巴絲打都要加油呀

Monash jj 留名

Monash撚已畢業留名

如無意外下年二月去讀

讀咩呢

加油！好多大陸人.
啲課程好簡單

Hi (已grad)

我去嗰時本來諗住自己搞但填到覺得煩之後就揾咗agent搞
但其實填嘅嘢好簡單自己都填得掂
係有一部分要答大概10條問題 2-300words

好似係叫GTE但當時agent又冇話特別重要 淨係叫我答哂send俾佢熟得 到頭來都係自己填我都唔知要個agent嚟做乜

有冇讀pharm嘅朋友？

下年7月會去讀master, 我想問住果方面一般係幾時搵? 係咪通常搵番on campus accommodation?
問過unilodge, 佢地要4月先開放俾sem 2 applicants, 唔知到時仲有冇位?
利申: canberra

求其寫自己點解揀呢間學校，讀咩科，對將來有咩用。總之唔好令人覺得你無準備同想去打黑工就應該過到關。好少會reject除非你有啲嘢好離譜。

LM

有冇perth mt lawley既朋友 我今日先到步

我住mt lawley附近
讀書？

係 先讀二十星期英文班

讀邊間？

here
利申: 將會住sydney uni village

ECU

有冇perth既教車師傅好介紹

之前有個廣東話師傅，好唔好就見仁見智。堂堂都俾佢屌，不過我覺得所有師傅都係咁上下。你可以上一兩堂試下先，如果想要電話留contact pm 你。

有香港車牌係咪可以直接轉澳洲車牌
上網睇 有d 話得 有d 話改左

甩咗P應該可以用香港車牌係澳洲揸，但係應該唔可以直接轉。同埋好似depends on 你咩state。你都係問返你個state嘅 transport department好啲。

感謝巴打

唔同state 唔同 就算同一個state 你去兩間唔同嘅transport 問都可能會有唔同答案

暫時睇下我個state 係得既
鄰近既state 未睇

讀邊科？ 點解好似咁小人

math同stat
Usyd好似係少d香港人
唔講以為自己番左大陸讀書

你yr 1?
多大陸人過unsw 咩

year 3啦
我覺得係多d囉
btw你讀咩？

monash jj留名

好心你就揀我大unsw
超多香港人
團結香港人嘅好地方

Asso完左之後想去RMIT讀Business 但屋企冇咁多錢供 如果申請scholarship會唔會好難

香港人比例幾多？

聽聞scholarship得好少

淨係計香港人都三十幾percent
仲未計有班人攞BNO澳洲護照同埋英國護照嗰班香港人

有冇巴打2019 usyd Cumberland campus讀？

都幾多喎~ 幾驚過到嚟一個自己友都無
另外有冇香港人既club/group? 上網見到例如hksa，仲有冇其他渠道可以識下多啲朋友？

有冇巴絲會參加/參加過hksa 搞嘅ocamp？

Hksa D人 on9架😂😂😂

cumbo 讀咩科

Radiography，你呢？

OT
RD極多大陸人 做好心理準備

Usyd year3 老鬼

絲打想去Sydney joint u 嗰ocamp?

諗緊join唔join好

有冇人下年unsw aviation?

想識多d唔同u嘅人就要join

Aviation flying定management先？

利申 我year2flying

有冇UQ Gatton手足？
想問下個campus係咪真係荒山野嶺
悶唔悶
諗緊讀vet
應該要考定車去讀

係荒山野嶺 入面乜都冇 uq st lucia 有shuttle 入去
如果夠時間喺香港考咗車先過嚟會方便啲

如果你申請到 scholarship
以你成績有更好的選擇

Ching Brisbane 市交上網多 有咩plan推介

手機？ 定landline?

手機

Optus 而家做緊 $41.25 unlimited call + 80gb data 送埋英超歐聯

月費？

Yes

唔該ching

有冇unsw人知呢個入唔到點算 明明琴日先入完無事

係咪maintenance?

UQ vet

唔知physio,但係vet讀5/6年
5/6年之後個市場都唔同曬,好難講話邊科出路好
揀自己鍾意嗰科啦

UQ vet 在讀
絕對係荒山野嶺
基本上由gatton 到學校得一架巴士
班次仲好疏
如果可以既話就考定車牌啦

你係住緊on-campus hall of residence定自己搵# 啱啱通知我first-round無offer依家躊躇緊

自己同frd租屋
其實住hall好唔抵 主要係太貴
學校裡面有啲屋可以租比學生 不過都係木屋為主
如果你有車同埋唔介意自己日日煮野食既話
喺gatton/laidley 附近租屋會抵啲

學校啲木屋邊到有得睇 自己一個無朋友無人夾租
打算去到先學車 住太遠唔太方便

方唔方便留tg？

未夠25歲要學夠1年先可以考牌

啱啱過咗喇 去讀master

你yr 幾，我Usyd DVM

UQ communication year2 留名

唔會係姓葉掛

考幾次好多人都係。祝君好運

Ecu mt campus 讀咩科？

UNSW medic 留名

巴打有冇興趣留telegram交流下
因為我都想入依科

推一推

dvm 利申unimelb

Medic
真心？

year 2！你呢？

就黎可以開個group

升 yr 2

方便留個tg？

讀咩科？

@jonlinlin

依家讀二十星期英文班 遲下過joondalup 讀酒店管理

Yes, 2020 grad

Sorry was away, tg cc123452, will msg you whatsapp after

你澳洲人？
返香港唔係好難考牌咩

你地下個sem 係 sem 1 定 2

巴打咁生寶，咁啱上年postgrad 上黎?

其實好似都會考到，白人係肥language多

我個時agent 整所以冇乜印象
不過佢地依家放假，你可能要等多陣

有冇人讀RMIT

巴打咩major

UNSW fm 想問幾時/點樣拎學生證？同埋學費尾數要幾時交？

有冇perth 住既人
可以出黎唱歌 飲酒 飛車

Student id Oweek or 開咗學Main library 排隊拎
學費上網search unsw census date 㨂返自己嘅school and semester

Student id card 你應該先做咗online 交咗想 到時o week排隊分兩條 一邊係online俾咗相直接拎 一邊排長龍係當日即時影相嗰種

有冇人打算3月sit GAMSAT??

唔該哂

唔該哂too
相可以係邊到upload?

有無人考過ISAT? 難唔難？ 想入medic

巴打想考？

呢度citizen
而家返香港考MLE都係算難 不過澳洲pass rate都高

我係undergrad入#lm2xm

有冇perth tg gp

Chris ?

師兄

好容易
你擔心下面試好過

無撚有錯

我都係wo
你讀咩

你係邊個 估唔到咁快比人起底

你邊年

有冇讀ADL U嫁

2023 grad

返香港做？

1516緊

tg我chy_chiu, 大家say個hi
返香港要考MLE, 記得join返個MLE fb group

Add 埋我 ty

有冇人澳洲讀LAW

blaw

which uni

I m doing llb at uq

unsw

will u stay on aus afterwards

tg講好無

wht is ur tg

bambuuu

仲有幾日就要去UTS讀英文班之後diploma, 再加兩年degree
請問有無咩特別野要注意

準備係UTS普通話班

準備成間大學排名蒸蒸日上

全部大陸人？無其他國籍 好驚

澳洲等過年，仲有半小時

英文班就更加啦 邊間都一定9成咁濟
不過基本上邊間大學都大把大陸人 放心
睇下邊間少d咁解

有冇黎緊2月去MQ讀書嘅同學

有冇人知Grad school orientation 有冇dress code 要求？著牛記定smart causal 好呢

留名 二月過adelaide u讀cs
如果想搵一兩年過Melbourne/London exchange難唔難？

adelaide u +1
我都係二月過

洗唔洗讀一年ensbury?
聽講嗰邊好苦悶

我去讀Master
search極都話adelaide係鄉下地方
連7仔都冇

點解會揀au讀master?

有冇人讀social work

想問下VISA到期填咗form去續期，但係之前肥咗幾科搞到GPA得3.25，會唔會唔批？

想問下usyd有冇tg grp

以前有😂😂😂😂我usyd

usyd here
呢到好似好少usyd 咁

冇人讀緊LLB

Usyd gea 可以留個tg 吹下水

@Col12345

Why not unisa?

Then Why not unsw?
我有frd讀unisa 啱啱今年grad 聽佢講完3年課程學咗d乜就

詳細少少plz
黎緊都諗住去嗰邊讀

即係你打算去嗰邊讀aviation? 定其他科？ 我知嘅淨係得呢科嘅嘢 都係問朋友咋

係都入香港人大學啦
我哋香港人要團結啊
仲有香港人大學係香港嘅collection咁勁點解唔去嗰度讀

十年前先多香港人去MQ讀

讀完

hv u admitted in aus

yes 你之後留低？

considering ...want to know more

UNSW student id online registration 既流程係點架？小弟FM，麻煩UNSW巴絲指點一下

Hobart?

monash clayton

都係睇你自己鐘意邊度發展🤔

Yes you 2 ?

巴打邊間中學

Was rosny

lawyer 係澳洲難揾工？

原來都幾多人讀UTS

UTS grad

你邊到讀?

我之前都係IES讀 依家係UQ,
啱啱睇一睇發覺個post好多UQ學生
如果有UQ IES or even Queensland到讀書既學生想識下朋友既話都可以加一加telegram
tg: fourthfour

過完年去

心情有d複雜...
又期待又唔捨得走個種

喺Monash讀咗兩年cs advanced
下個sem tran去unimelb讀數

me

我啱啱到個時覺得好新鮮 終於可以獨立
一兩個月之後homesick就黎料啦 會覺得好孤獨

建議趁有時間食咗你鐘意既野先
有啲人（我）去到會好掛住香港啲餐廳

認真嚟Unimelb讀數咩

本來都major pure maths所以冇嘢嘅

咁你transfer係trans邊年？

我去exchange所以又無咩咁大感想

有，2PQE呢家係一間Magic circle firm做。有乜想問

In HK we trust
返香港守衛香港啦

你自己諗下澳洲有幾多間大學有法律學院
你自己諗下點解讀法律嘅話點解一定要double degree ?
因為比多個技能你到時做唔到律師嘅話都可以做其他行業

now practicing at Australia ?

香港

y not stay in Australia ?

好現實，無咁好人工

how much do a newly qualified earn in Australia

睇間firm嘅size, 最低聽過AUD35k, 高就AUD6xk per annum

hard to find a job there?

Hard to land a job everywhere mate

which uni did u grad.....

hv tg ?

Year 2 again I guess 睇佢比我轉邊幾科credit啦

I m now studying at une

有冇巴絲打喺嗰邊讀語言學校，之後拎到working visa/居留權

題外話 想問下Sydney有冇咩賣昆蟲既寵物店? 係到讀書有時太悶 想養下小動物陪自己

通街都有得捉

3月4先開學
仲有個幾月玩下

想買個種比較專好難捉 唔係我真係會走去做

我多數用mac/laptop
不過ipad/surface 都會有人用

應該冇 小動物嘅話 Guinea pig 十幾廿蚊就有一隻

巴打讀邊間

想養d特別d既 而且畢業又好難帶走 所以養蟲就岩岩好 我係香港有養 但澳洲查得好嚴 又唔可以係香港帶過去

hi巴打 遲啲會唔會再去澳洲呀你

美國讀書既想問下,你講既係250aud?即係around 1500hkd? 我hi,而家係美國CA比較平既city訓廳都625usd (計埋水電WiFi)

想知貴成點lol

住city 嘅350aud per week租金我諗走唔甩

有自己房定share/訓廳

澳洲係per week 計喎，我諗佢係講緊250/week

講緊租成間屋
但350per week 喺city 應該係租好差嗰d

澳洲留學全球最貴 我都接受咗現實

per/week就make sense好多

但係 1 aud = below 6hkd, 1 usd = 7.78 hkd喎
乘返大就差好遠

Brisbane 不過讀Griffith
唔知UQ香港學生多唔多 自己感覺Griffith無咩香港人

咁就算租屋一樣比唔上 學費會追得返嗰差距

我成間1房apartment Melbourne CBD係差唔多500AUD 一個星期

nonono
CC可能都仲好d,剩計tuition around 13000usd 1年(吾讀summer)
但係uc... international at least 45000usd 1年(吾讀summer)

咁同我住個area比係平d
但係如果bay area(SF/SJ)或者downtown LA, market price 1間房 around 1300usd,同你差吾幾
btw,租逐個星期計係吾係走之前7 or 14日通知就可以

我唔知美國啦
但係我係澳洲係早咗一個月通知agent

有啲大學嘅hall仲貴過apartment

College kid通常都唔窮

我第一年住過hall 超貴 不過好好玩
第二年先搬出嚟

我唔算有錢㗎

學費我就唔係好熟喇 我讀嗰科係特別科 year 2一年落嚟就100萬hkd做學費 仲未計生活費 我交錢都交到麻木咗

我已經grad咗，以前都喺Melbourne讀，可能識你

我今年升Year 3 ja

我都係17先grad

我17啱啱入學

有無人知rmit diploma/monash diploma有無得trans去UniMelb

所以咪overlap咗一年

Monash diploma 唔收
RMIT 唔知

你讀邊科？

反而係唔收monash
個中介仲叫我去讀monash diploma

暫時知係monash diploma business 唔收
想讀umel 就要俾貴啲讀trinity

你呢，我嗰科應該好少香港人，實起底

所有澳洲既degree係咪都冇hons? 如果想讀master係咪要讀埋hons?

Chem 呀
應該得我一個香港人

好多3年制嘅都冇
但係唔一定要有hon先升到澳洲master

如果返hk讀master呢？

好似一啲得一啲唔得
我今年試咗再話你知

想過去讀會計或者JD master 想問下讀緊/ 讀完ge巴絲
難唔難讀或者讀完係咪好難搵嘢做

有無人知澳洲大學master容唔容易入
利申 second l ow

我CS

有冇hons? 報research定taught master?

冇hons
Taught master

聽人講冇hons可以讀taught，但就唔可以讀research
如果講得遠啲，冇hons即係上唔到phd?

Taught上research上phd

原來係咁

有冇人二月去IES college度讀？

Melb有咩地方好去

巴打
黎緊我都搞transfer
岩岩拎左新學校既offer 係舊學校已經讀左兩年
係咪直接交錢accept offer就可以
仲洗唔洗舊學校既release letter

聽落你又好似真係金d既
100萬... 120萬hkd左右夠呢度UC讀1年master/PhD

Monash policy係 如果你完成咗一年uni study嘅話就唔洗release letter，不過點都要同faculty講返

你可以問下自己大學呀

問左 成個幾星期都唔理
搞到唔知新offer交唔交錢好

老閪都accept咗先
宜家大學開始enroll 揀tute 時間
盡快搞
我就係遲撚咗諗住等advanced standing 宜家都未有CoE

冇

有冇車？有車去行山
1000 steps, dandenong 呢啲都算近啲
Grampians 呢啲比較遠 諗住癡個有車frd去

或者去clubbing, 我會推介Miss collins

再唔係去great ocean road囉 大路嘢

同你差唔多

去到settle down咗 識咗啲朋友就唔會驚咖喇

仲有20日開學添啦

Btw 有冇Unimelb tg gp (Yr 1 Bsc)

想開但係冇人

有冇monash grp

報數 1

報數 2

3

三個三個係齊度

一定要去食brunch, Melbourne文化嚟。推介top paddock，係Richmond. Hotcake超掂

冇嗱？？

得3個

屌 自膠

放心 隨時都有蜘蛛曱甴

係開咗10年先開到嘅 unimelb tg group
唔想得三丁友

有冇巴絲試過讀完foundation之後升去其他u讀bachelor
有嘢想問下

得呀 要好高分

但我就係唔夠分入返自己個間
先要轉去其他

Mel?

syd

ADL 有無人

Any Usyd ppl??😂😂😂

咁唔清楚了

巴打邊間讀咩？我都係adl

UniSA west campus

邊間？

+1

大家開始pack野未 好想pack埋隻狗走呀

如果唔覺麻煩可以tg我
可能幫到你
tg:fourthfour

都幾多 我感覺應該多過griffith
griffith好似好鬼多大陸人

真 上堂成日都聽到普通話 讀咗年幾 淨係識得兩三個香港人

Shitty時係undergrad IT, UTS就MEM

UTS

去咗澳洲一個星期啦

你u of mel實得
我好多unsw friend 都入到港大master

商科同埋其他科專業課就高分

any one studying LLB?

UNSW bachelor of commerce no hons 有冇機會升HKU MBA?

點聯絡?

入港大使鬼hon咩
本身Unsw嘅商學院係世界頂尖
入返去港大點會有難度

利申：我識個班朋友unsw com照入返去hku master
之前同個friend sit 堂佢哋港大啲啲會計課程（lecture同tut)仲要比unsw 簡單大約20% 個人認為

Taught master基本你唔係讀到屎咁都入到嫁啦
關咩學校事

梗係關學校事啦
假設你係野雞大學畢業唔通又比你咁容易入到港大啦喎

只要ranking within 300, 英文教學, 其實係無乜分別

有冇人知unimelb reg科係香港時間10點定澳洲10點？

澳洲時間呀
過咗啦

telegram?

仆街了

係呀

有冇人澳洲讀PT?

上面有個tg group係俾Mel u year 1㗎
可以入嚟傾下計

好呀

我add你

add telegram?

UniMelb 巴絲請進

有冇RMIT group

同求 不如開翻個

UQ 同QUT 會多啲香港人，尤其讀foundation and IES會多啲機會識到

有無人系Adl city揾緊房?

我月中過adl

monash clayton留個名
btw到埗了

Ching讀邊間？

第一年ensbury
之後au

Eynesbury+1

屌 報咗咁耐都係唔識串

讀Foundation?

any one study af flinders uni?

N展？

岩岩收到澳洲Monash同Newcastle大學既radiography offers 想問邊間課程比較好 同埋想知道實習難唔難搵 有無香港人讀?

Prefer Monash
Monash嘅醫藥係幾好
應該有香港人掛...

Monash 醫

我都想讀醫呀

小弟黎緊2月中黎ADL exchange

有冇telegram grp 傾下

最多香港人既維洲谷

推

有無syd既谷可以入

有冇係sydney既巴絲可以留tg傾下計？

hi syd ppl

Hi 絲打讀邊間架？我UTS

Usyd

Usyd讀咩科呀？我讀design

Science, can add tg

有Sydney tg grp嘅add埋我

有啊留個tg ahhh

我都係unsw

Add埋我啦

留左啦 可以add我

有

有冇Brisbane QUT 嘅朋友

Add埋我plz
我unsw

UNSW here

UNSW here
Thanks

有無monash tg group ahhh 仲有10日就過尼啦！

同問
你讀咩科？

有無Sydney嘅巴絲？

呢度有一個 仲有好多sydney人

月尾會去 交個朋友

Arts 乞食科

留個tg好冇？我都係讀arts

你咩major

monash clayton 留名

commu

其實全世界都係unsw
不如開返個悉尼/unsw tele group

有呀

first year?

jap

留個tg

Second

Monash peninsula

Qut jj

太少人perth

我都知 你讀邊間 我由Brisbane轉過去

有冇tg 到時得閒搵下你

巴打 交個朋友 下星期去

我今個星期返 讀邊間？

我都係curtin 聽日就過去

有冇人係澳洲讀緊物理治療master

你係住host family定係campus?

我25先過 好似好遲

campus

唔係25開學咩

UWA 你呢？

係 慣左開學先返去

Ecu

我都係ECU

但我係ml campus

好近我啊 我住個頭咋

依家應該未開學？

未 唔同campus 但日子都係一樣

Perth既可以約埋出黎食餐飯

可以呀 留個tg?

你比我

不如開個tg group 約下食飯

ADL +1

有冇係Canberra依個鄉下地方既朋友？

diu 正想問有冇anu巴打

聽聞anu好淫亂

有無人去Adl 要揾屋?

聽講hksa個班好似幾亂

遲下想去anu 讀master

巴打諗住讀咩？

有無人係uq讀master

有冇Griffith嘅巴絲？

有冇7月Monash peninsula嘅朋友仔

unsw既同學仔想住hall既可以tg我

呢度有無exchange㗎

數

有呀 七月過去Melbourne 你呢？

而家已經去melbourne，有無巴打都係

Master of animal science
你呢

Melbourne U?

有冇adl gp可以add 我
tg:

RMIT exchange

RMIT都有得exchange

人在adl 就開學

有冇ADL嘅朋友 今日到步

聽日起程了
usyd

人生路不熟 讀邊間？

Eynesbury

Animal science 仲要係uq
請問係咪gatton個邊讀

有無UQ gatton撚

我就係喇 你係讀咩

Vet
留tg得唔得

Sure

Griffith 校友路過

你畢咗業？

轉左校 你邊個campus?

Perth Curtin

留個tg？

今日就要返鄉下首都了

GU 撚

我都Nathan 喎 讀business

岩岩到

巴打我都係

有冇興趣留個tg

有UniSA朋友？

有冇巴打嚟緊去QUT讀diploma?

有無ADL group

呢度。今日到

終於有人係UniSA

讀咩？first year?

有冇unsw 香港人讀econ1101

Engine 剛grad 係呢邊chill緊
好似O week咗?

未，25號先開始

Have fun
不過Clayton附近冇乜嘢玩

下星期搬去act 未搵屋 有冇手足有路數 住邊個區方便

有無adl手足喺NT urbanest住緊

有冇UNISA gp?

喺邊 過嚟打個招呼

今晚我唔喺度訓 有緣再見

去Act讀書定做野？

sydney 有咩part time 岩留學生做
利申 master

會想揾咩類型?

唔想返黑工就上學校careers網睇
好似jobdb咁

做野 不過環境想揾返啲20-30歲嘅區 唔太updup

cbd啲租貴撚到仆街 墨爾本2房都無佢studio咁貴

淨係入嚟吹水得唔得個人好摺少出街

btw 有無人而家喺eynesbury orientation相認吓

可以 入group啦！

有無unimelb group
啱啱tran過黎好撚淆

喂有

Ching 邊間tran?

monash

Child care 既話邊間uni好😶

間房連續三晚死wifi
但第二朝又會自己好翻

tran邊科？

做個朋友?

終於開到account...
有冇讀monash嘅朋友仔？

hello

咩campus?

有冇syd/usyd嘅tg grp可能入

可以*^

有冇tg gp

有冇係PERTH既TG GROUP

有無人讀過有關醫療化驗ge course ?

有冇uni adelaide jj

clayton住hall定出去住好？有冇咩推介

你讀咩科

讀緊

想請問係bachelor or master ?
邊一間學府?

Qut
Bachelor

航空

你係unisa flying??

有無諗住繼續讀master?
見到RMIT 個Master of Laboratory Medicine好似勁好

city east campus？希望有緣撞到

ADL tg grp:

有冇Melbourne 嘅朋友？

人生路不熟呀⋯⋯⋯⋯

係咪mel U?
係嘅歡迎入group~

有無unsw嘅group呀？
喺sydney嘅圈子窄到乜咁

巴打邊間

有冇UWA

你year one?! 我都係usyd radiography, 點解好似全部人都係abc咁😭

你都係master year 1?

我係bachelor

Ching 我都係unisa

unsw咁多香港人都識唔到人!?
btw去識下local囉

我都係

係咪有usyd/sydney grp 翻咗兩日學一個香港人都撞唔到 特登註冊個ac黎add grp

仲未揾到屋住 有冇人有房出租
monash clayton

有冇Melbourne gp?

我都係usyd 都係未遇到一個香港人

想問下Adelaide邊個區最多學生住，同埋邊幾個區治安冇咁好？thx

uni adl

你係咪有個家姐讀uts ?

黎緊7月sem2會黎呀

7月先開學？爸打讀咩科

usyd

UNSW留名

終於搵到usyd人

mot
你呢

Sydney巴

usyd master

有無人聽晚去睇mardi gras

我果陣打針for placement oshc唔包，只係包打針前睇醫生既consultation fee

37度 hall無風扇無冷氣
就死🤯

有無人係darling drive既urbanest住緊

usyd suv有冇人

每日都係獨行俠身邊好多大陸人

我都係 搵唔到香港人

有無UQ 朋友可以add tg
嚟緊7月exchange

Hku>uq?
咩科

如果有4 年冇返過香港，可唔可以拎$4000?

你地有冇人有參加hksa個開sem飯

其實大家車牌喺邊度考

參加過

聽日嗰個?我去啊

乜都唔知
啱啱先上網搵
名額已滿
大家玩得開心啲

usyd yr3

巴打咁勇咩人都唔識就去

allianz oshc 係咪要一隻藥過38.8 先可以claim
如果一隻藥好平，叫個醫生開多啲（可能開幾個月），令到舊錢過38.8 得唔得

澳洲

RTA

香港
澳洲考車個P要掛好耐

如果女仔返香港考會唔會考唔成？搵私人師傅暑假瘋狂補鐘得唔得？
澳洲又要120個鐘又要掛好耐p

唔會 我棍van 一take pass
得一月假喺香港 上咗唔夠30個鐘

女仔？咁勁

女啊

我細佬都係香港考，佢話澳洲個P有排掛
趁暑農歷新年返香港考
一返到去即刻買車

有冇巴打係rmit 讀緊/讀過master

七月中去Perth 讀書
有冇Perth Ge Tg Group

借post一問有冇巴打絲打有住過或者聽過campus Perth?
有冇review?

有興趣去讀佢既 master 😂

我都係, 睇緊澳洲既MASTER, 有冇多D巴打讀緊data sci

咩master

here

有冇巴絲讀mining engine
嚟緊想過嚟讀master

我讀緊

讀緊咩科?

say個hi

同問 我諗住讀data sci

讀緊architecture

諗住讀 med lab

想問下大約一個月洗費幾多? 你係住大學既DORM? 定自己出去租屋

新個棟scape好似唔錯🤔

我都想問大約一個月洗費幾多?我住Studio有自己kitchen
一日洗250-300HKD夠唔夠?

有冇unimelb讀緊ECOM30002?

Econometrics?

Econometrics 2

下年先讀

你依家讀緊David Byrne 個科？

我今年先讀probability
諗住揀做breadth咋

1 難唔難？

我自己同朋友住 一星期屋租 $350aud
之後睇你點洗一日大概用20-30aud

Sem 1個lecturer 幾好既

有冇unsw人？

點解班大陸人咁撚自私

想問一下

去澳洲留學用BNO定特區護照好

有冇SYDNEY 巴絲
以前識落嘅香港人走下一個，走下又一個

Usyd master

支持香港獨立工作

認真post

家庭牌囉 老豆老母係香港
中意咪打埋飛機講香港僱主favor澳洲優秀畢業生

講到佢覺得你唔會瀨死唔走就得

ok thx

BNO申請簽證批得快d

我想問你地覺得Griffith嘅health點？

想問下有冇巴打試過trans U可以分享下

sydney一定唔係

有agent可以問agent
我就自己搞嘅 我send咗enquiries先再跟足佢個step開acc, 畀資料 收offer reg科 交錢

有無Uni SA Mawson Lakes campus？

想問下大概咩月份要apply
巴打介唔介意講下由邊度trans去邊
係咪非八大trans去八大係難小小 感謝

有冇syd嘅朋友可以吹下水

睇你想幾時開始 如果mid year就好宜家搞喇 因為佢process都幾耐下 同埋應該要你比今個sem results.
我就Monash 轉去unimelb ，佢要求我wam at least 70 但係非八大就唔知了，應該一樣

我七月尾先有result 應該趕唔到
你有冇trans到credit 你yr1 trans 去 yr1？

y2完去 y2
有tran credit呀 收咗你先搞

Warm 70 咁撚高
唔係65就得啦咩

Science year 1 WAM 70應該唔難㗎喎

70唔算高喇

咁都唔算高你咩科

Syd

可唔可以分享下BNO快過香港passport幾多？
想預一預時間

有無人知澳洲actuarial grad job難唔難揾？

Hk passport 都係一個星期咋嘛
不過身為英國人梗係用返英國護照啦

移民局做野唔會有具體時間
最重要係你係申請邊一個sector先？
Higher Education 一向都快過Vocational好多
邊本Passport最好都係喺開學之前6個星期遞visa application
Vocational最好早2個月

雖然資金擔保唔係必要但係你有upload bank statement證明到你/屋企人户口好多錢的話，vocational都可以兩個星期內批出

好，唔該絲打同巴打
之前聽整過嘅人講話要3-6個月咁耐，不過唔係就ok la thx

mel u同monash學既野有冇分別 個難度會唔會差好遠

早多過3個月submit application反而case officer會質疑你點解要咁早搞

我本身讀comp sci, 轉咗去讀science
但係讀monash都有修pure maths嘅科 宜家直頭讀pure maths

首先 如果你想讀IT、n展之類比較practical 嘅科 我覺得monash係會比較好（resource各方面會比較好）

如果你讀science呢啲theoretical 啲嘅話，mel u係會相對上比較好（有啲monash level 2 course內容 mel u level 1已經有講，當然唔會好深入）

難度就唔會差好遠嘅 我睇過兩邊嘅課程內容(real analysis) 教嘅嘢分別唔大，係schedule唔同

建議你睇科排名再決定
（唔好揀IT相關喇 之前讀cs放假都要揼code 宜家讀數un un腳有假放）

FYI

的確好多袋鼠 不過全部都係路邊屍體

想問下有無巴絲係melb睇過跌打？ 早幾日扭親

冇喎
我通常有咩事都去睇大學health care

扭得好嚴重？如果普通扭親就用每日冰敷4-5次，休息“浪”高隻腳，得閒郁下個ankle就得

貼左跌打貼鬆左啲 但行路間唔中仲有啲痛 好似未推返順條筋咁

有冇人今晚一齊出去睇流星雨？
利申：紅巴

有冇人教我搵pt

finals

where?

完咗啦

我知 但都想知係邊頭

有冇UNSW JJ 知year1 個兩科math 1A同 1B 易唔易waive到？黎緊想transfer 過去 唔想再讀同樣既野多一次

利申：係另一間u到讀過兩個calculus courses 同埋dse 讀過m2

去unsw credit transfer 個網頁睇下

cs theory >>> practical

睇興趣啦 你鍾意cs咪讀 我自問麻麻 太悶

唔係興唔興趣嘅問題，係theory有用過難過practical
Btw，其實差唔多間間澳洲U都會比你轉嚟轉去

直接send個email去問啦, 有時佢網頁寫到1999好似唔得, 但實際上係waive到. 我之前讀master時因為我本身有另一個牌, 死人UTS又冇寫可唔可以waive, 最後直接send email問, 覆我scan証明同registration number佢check就waive咗我其中一科

有冇人喺呢到箍牙

想問下有冇巴打知道可唔可以喺珀斯用Electric unicycle or electric skateboard ？
會唔會犯法㗎又或者話使唔使考牌?

有無巴絲讀緊bond/識人讀緊

有無人知道MCAT同GAMSAT邊個TEST難D,想報澳洲既MD

黎左咁多年最定唔順就係大陸哩 點解佢地可以咁自我中心 係街係唔係到用普通話同你講野 亞洲人樣就=中國人？

UNSW 係味好易入？我有個中同讀grammar school之後就入到，佢香港個時成績仲要好差。

我dse 10分都入到 唔洗擔心
係u melb 難入 同hku差唔多難度

我同大陸人講廣東話 佢地個個就曬我 係咪你太弱

澳洲既U點排？top 5

commerce就umelb>monash>unsw 其他唔識

Commerce 意思係 商科定 商家眼中？

我係火車比個大媽推開之後仲問我路

難出啲考試好難

笑死
Unsw 排第三都講得出

UoM>=anu>usyd>unsw=uq>monash>uwa>uoa> uts etc

商學院實力一定係unsw>=uom>=usyd

咪住先 你咪係開僱主post比人屌柒嗰個

佢哋係澳洲grad就屌柒㗎啦

感覺好似走緊下坡
反而uts 越嚟越好
條link有每間大學local atar 收分
UTS average 排第五 bus 排第四
不過有得揀梗係揀香港人大學團結同埋集中返我哋香港人嘅力量

強烈呼籲大家去自己個頭既反送中集會
MELBOURNE:
SYDNEY:
BRISBANE:
PERTH:

澳洲港人反對修訂《逃犯條例》聯署聲明

補返Canberra link

個個都識廣東話咩 外省個d根本聽唔明廣東話

push

有冇巴打試過差幾分合格 搵tutor佢會幫你

通常直接睇attendance 幫你拉

咁都好啲 我100% attendance

巴打你試過？

冇但聽呢句聽咗好多次

咁我都安心啲 final year 唔想肥

巴打加油啦

Sydney event唔見咗

考完好不安 雖然撞到個tutor 貼佢講左
佢叫我send個email 比student number 同 tutorial class number 佢 佢幫我睇下有冇位再加加分 但唔擔保啲咩
依家考哂都冇心情

個個friend都要溫書
有冇ching一齊去

去遊行啦！

出發中

Ching 可唔可以加埋我

已經好多人啦，唔洗驚。大把人陪你！！！

我狗衝緊過泥
大家加油！

有無melb今日一齊去ms collins

有無人試過trans u?

sem1 就完有冇人同我一樣 呢幾個月都係冇識到咩朋友

黎緊7月中去布里斯班exchange
有冇人都係果邊讀書?想有個照應

另外想問如果係去澳洲exhcage 7月到12 , 申請student visa Education sector係唔係要選 non-award sector?好驚選錯,好驚申請時間變耐左

讀緊QUT垃圾科

有冇人讀緊radiography 或者其他allied health 既科啊
想知返香港難唔難搵工

讀完physio，但係澳洲做緊野

澳洲讀呢啲科點會返香港搵唔到工

Pr人？

諗緊ha會唔會請返poly grad既先嘛
依家apply左medical imaging master
本身仲要冇related bachelor
驚冇人請

未，但准備申請

你間學校ranking又高過佢你又係外國讀書
點都有優勢啦

唔返香港做？
香港賺多啲喎

要知道讀書唔一定包生仔（揾到工），但讀專科可以令你揾工時容易有方向，仲要睇你能力同果科既前景
例如我讀physio,如果我第日返香港 ha係傾向請返poly u, so what, 我澳洲有經驗，澳洲物理治療認受性高過香港，pathway又多（private practice, community,home visit, aged care, hospital...）我唔會特別擔心。

但所有野既大前提係你要中意果科，如果only 向錢or前景看，好難做落去

你都係Physio? 澳洲生活舒服好多，住又大得閒揸下車，但我拎咗pr會睇下點，想儲夠經驗自己做老細

Accountant

點解一定傾向poly?

根本唔住college係唔會識到交心fd

有冇巴打試過差幾分合格 搵tutor佢會加返幾分比你
Final year 有科好炆水 仲未出成績 晚晚都訓唔著

都話睇你有冇full attendance

絲打邊間？我身邊好多人都起碼distinction wam 先搵到 actuarial grad job

Ps unsw actuarial grad

巴打 你話聽講過 可唔可以講黎聽下係點
我有full attendance 但唔知佢地會唔會幫

Internal一出成績係fail嘅話 佢地會直接去睇你attendance 有full嘅會盡量幫你拉到50 pass咁樣 但當然係你差好少分先會幫你 你真係驚你可以去揾定tutor叫佢幫你留意下

唔怪哂 上次問左個tutor 佢話未有成績 又唔敢煩住佢
唯有等成績出

朋友友未grad就有人請，不過佢好做得野

[/member] 有冇usyd tg grp? [/member]

巴打 岩岩好51分 合格左 好感動
唔洗遲畢業

諗緊UNSW

Distinction揾到工嘅主要都係citizen/ pr？Non-local係咪無工開？
如果無Distinction，通常grad job係揾咩？

佢哋都係abc 為主, 其實係澳洲大部分大公司都specify要pr, 所以non-local 係搵工方面都好多阻滯。如果無distinction, 或者諗下data analyst or risk management個方面

UWS 讀OT 好唔好😢 問過agent如果係大城市讀OT都好難留低😢

check下uws ot係唔係個world ot organisation裏面，如果係，香港就多數認可。至於留唔留到就睇移民政策點改，ot移民比起其他科已經好好

大city就咩科都難留㗎喇 一係你講到最top一係就讀完去其他地方做野

想問下deakin 既OT好唔好？

我可以同你講我好難先至dis grad

好唔好真係唔知，但我宜家係Melbourne做野，有幾個colleague 都係deakin ot,佢地做野ok

Melbourne讀完去咗倫敦攞working visa做嘢

點解可以去到既?🤭

其實邊間讀都一樣嘅啫

因為有公司請？

想問下澳洲foundation難唔難讀？

有無usyd TG group

下年2月去

我大unsw 啦
但係讀foundation 可以直入醫科嘅咩？
好似要面試如果面試唔得嘅話你夠分都可能都讀唔到
澳洲undergrad 有得讀醫嘅話其實邊間都無所謂啦應該？
反正澳洲出名讀醫
不過如果有得揀照道理應該係揀悉尼大學或者墨爾本大學

又是我，上次無比禾tg

Sydney同Melbourne medic得graduate entry

我知

呢幾間入面我會覺得UNSW medic 好d 純粹個人意見

咁試下post grad 啦 起碼多D 選擇

幫推
相信連登都唔少國際名牌大學既在讀生/畢業生，既然成日話鳩啲本地大學生水準唔掂，都係時候到我地聲援下。 啲廢中廢老成日話浸個咸水馨香啲，就俾佢地睇下，具國際視野既大學生都係支持反修例行動。

歡迎加入我們

UNSW 啦，foundation 比心機都易上

有冇unsw人？
讓文宣遍地開花

我地有個細tg group

What’s your telegram
We did some work tonight already

連農牆？

唔係
Main lib出邊 同埋Quad 大量英文文宣
如果聽朝仲有嘅話就睇下啦
睇完就到你哋貼！

實行要做到遍地開花
搣一貼百

[遍地開花] 澳洲悉尼UNSW出現連儂牆！

#14 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

你講呢個？

有無係sydney嘅巴絲
我地想集中多啲人去搞宣傳反送中嘅活動，同香港共同進退

我都想要

same here

有無UNSW tg group

有冇讀UNSW既申請過credit transfer? 正常幾耐會有結果？我申請左成個月都未有回覆

我今年有申請，好似一兩個星期左右

直接去school office問下tran唔tran 到 我year1 搞完無email confirm 到year2 先知原來transfer 咗

咁快！？ 你係澳洲U tran去澳洲U?

已經Send左email 問 如果in person 問係咪去圖書館？

唔係 應該係你嗰科嘅school office

男人老狗做護士

Sydney唔錯呀，我都去咗10年先返嚟。

Ok thx

幾型呀.... 唔係咩 ?

可能係我gender stereotype 咗

仲有個半月就要去gold coast year 10 好緊張

巴打 Gold Coast 邊間High School?

all saints anglican school,唔知出唔出名

巴打本身有玩開音樂?
我以前係TSS 畢業
好好享受Boarding House 既日子

無玩音樂點解咁問

All Saints 好似好注重音樂發展嫁 (我讀個時係)
所以我先咁問

咁驚